沒有共產黨就沒有阿森衲，沒有共產黨就沒有阿森衲

係咁追擊阿仙奴🤦🏻‍♀️